做facial 真係好似信教咁

有冇人覺得做facial 好似信教咁，好多時做完皮膚差咗都冇得complaint, d不負責任美容院會同你講因爲你底層污糟，要排毒，永遠唔會承認係自己手勢差，做到人發炎。你能做嘅就淨係可以唔再去做，或者信佢排完毒會好，佢就完全可以唔使負責任㗎！近排ig d facial做咗個療程，做完皮膚差咗同好明顯個美容師手勢唔好，同翻間鋪講，佢竟然答我從來冇客人覺得做完差咗，個療程係100%有改善。好大口氣，影埋相俾佢睇就話呢個療程係幫助皮膚底層，可能你睇唔到，但一定係有改善！哇，龍門任你搬啊！真心想勸各位唔好再俾人氹！

開名啦

唉
買完d plan發現無用又唔退得

本身無做開人手facial，只做醫美
覺得人手facial唔係真係咁有用

好彩呢間逐次收費，見佢ig回覆應該唔係得我一個受害

試咗幾間都覺啊，咁請問你有咩醫美推介？想去暗瘡印

Nnsparlor

求推介去印 收毛孔

有冇諗過其實做唔做都冇乜分別，慳返d 錢做其他野好過

好似都係，嘥錢

佢網上都講到好有效，同埋唔平，見有學生幫襯㗎！佢真係好識sell嘢，但睇真d, d圖嚟嚟去去都係嗰幾張

慳返d錢買靚d護膚品好過啦
除非你做laser,果酸個d屋企自己攪品到既野

人手FACIAL同自己搽野/自己做無分別
出去做就做大機
即係有FDA/CE 出名既機
如果唔係求其搵部淘寶貨機比你做都哂錢哂時間啦

我一早blacklist 佐佢
串過馬撚
針清好紅又痛
其他都唔會針清到咁
之前係第個po講過

真係好串，講到佢員工冇問題咁，我見網上冇咩人講呢間嘢

儲錢去台灣做機算，醫生做又平好多！

我係香港做咋
方便d
去台灣要請假

其實有無諗過成個美容產業根本都係一個宗教？
基因+生活習慣決定左你個人靚唔靚，用再多護膚品都係晒氣

現代人好難早睡早起，咪要靠外在嘢

邊度做？

手提式細細部既導入 同真係一座大機既導入儀 其實分別大唔大？